【鐵探】還原十年前旺角鏹水彈事件 原來兇手至今仍未捕獲

旺角空降鏹水彈事件發生在2008年12月13日，在當天下午，一個載有腐蝕性液體的鏹水膠樽，從旺角西洋菜街高處墜下，造成46人受傷送院，並引起香港警方及特首曾蔭權的高度關注，因而引起網民熱烈討論。雖然香港警方已盡力調查事件，可是卻不能阻止空降鏹水彈事件重演。在2009年5月16日及6月8日，旺角又再發生同類的空降鏹水彈事件，並衍生多宗疑似空降腐蝕性液體的事件！

點解仲未捉到架
好驚啊
會唔會出現係金鐘架
警察叔叔快啲捉人啦

鏹水彈案有理由係自偏自導

所以差佬咁緊張個天橋

旺角鏹水用幾多警力查？
金鐘守立法會又用18區幾多警力去守？
打學生、記者就用更多警力、資源，咁就梗係10年都仲未查到丫

金鐘多警力即係代表..

屌你老母想點

預左之後會越多人出嚟，玩漒水？

冇撚野啊？

傷到友軍點？

依家輿論大好形勢，有冇必要？

有油漆好地地唔撚用？

好驚

咪撚on9啦 呢d 一定要當係3毛
唔知你真心定假
但諗出都on9

今日天橋全部都係示威者
危險到呢
好彩無警察受傷ja

我屋企有一排臭左既雞蛋。。。。。